- Rerolls restantes

- Barras de vida

- Cambiar sprite al atacar -- > animacion

- Gestión de rondas (ronda1 = 6)  (ronda2 = ronda1+=2) ...
	- Activar pool por cada ronda ganada

- Gestiòn de tiempo preparación ronda

- Gestión de nombres, exp jugador y nivel (arena) del rival.
	- nombre oponente = Lista random de nombres.

    Nekroth, el Señor de las Sombras
    Archimago Xeros
    Atramenta, la Reina de las Pesadillas
    Vórtice Mortis, el Nigromante Supremo
    El Devorador de Almas, Draven Blackthorn
    Morwen, la Emperatriz Helada
    Lord Oscuro Zephyrion
    Eclipsis, el Mago de las Ilusiones
    Aqueronte, el Guardián de los Secretos Arcanos
    Seraphina, la Reina Bruja de los Bosques Oscuros

- Cosas a añadir segun nos plazca.
	- Barra de mana + gestión de mana (+1al ser golpeado, 		+ .5 al golpear) = +buffo (EJ: mago+daño, 			arquero+atkSPD..)
	
	- Animaciones
		· Animar inicio batalla
		· Animar fin de ronda

	- Sonidos